最新一期(14)五等分的花嫁 睇左未？

又玩偽戀套路

push

至少二乃九成出左局先

我記唔到名 記得到特徵
短髮 黑帶 耳機 蠢萌 傲嬌

二乃係呢個呀
不過我估最後張相個女仔係五月

呢個叫黑帶 因為有個黑色頭帶

btw最初遇到既先會係真名天女

神父真係唔記名
不過同埋有集係寫五月 男主 同埋男主妹妹玩
呢集似加分比佢

正路係五月，其他四個都係陪襯
太明顯
或者後宮end

第一話結婚都有得後宮

同埋五月應該見過張相知唔少野

依套幾好又唔拖
個個都好中意好有自己嘅獨特性
不過最鍾意三玖四葉

垃圾套路
D女有冇變樣變得咁勁可以完全無印象

15集有啦

呢套漫畫漢化有d慢

明明當初賣哂廣告 點解翻譯組都咁慢

啱啱睇，啲女唔會又玩集體失憶掛
btw1同3都好正

3>5>>>all

3=1>5>2>4 我咁排 唔太鍾意天然呆果個

天然一定係黑
5人設太普通
3一睇就知係炮灰
3>1=2>4=5

3>1>5>4>2

5>2>4>3>1

呢套好撚正
三玖

3>1>2>4>5

39正撚到